各位買裝備嘅巴打 請入！

頭先同幾個前線手足去買眼罩，見到有個型號幾好
GG501，比較密封，冇咁易滲入氣體
但零零舍舍呢款冇寫價錢
咁我哋預貴極都只係幾十，因為其他3M眼罩都係十幾蚊至幾十蚊。
然後店員問我哋要幾多個，我哋就要咗接近十個
之後佢拎完俾我哋話$180一個
我哋仲有買一個單咀口罩，本身都係預一百幾蚊買到
點知店員開價開到300幾接近400蚊
最後埋單成千幾蚊
我哋幾個手足上網check返眼罩喺網到買只要80蚊左右
間舖食水好深
大家如非必要 唔好俾人昆

推

推 黑店

光復

香港

時代

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

革命

推 吸血

人血饅頭

屌你老母食人血饅頭

推撚到佢仆街

痴撚線

屌佢老母

推到佢仆街

黑店

推呀 黑店

即刻話唔要啦

大公報係到入貨

#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課

有個有心人經過。。格硬比咗錢

推呀

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！

Push

幫推

好多鋪都食人血饅頭！希望大家可以買完gear列返個價格出黎比大家參考下
今日係元朗五金鋪買咗啲
6001 6003 $120/set
7501 豬嘴 $220/1
3m 502蓋 25/1
p100 45/2
個人認為 價格相差~50都叫合理

格價都重要呀

巴打們 要格下價呢！

R95 口罩 有效擋到彈
最平$20有找,
保障自己呼吸道健康!

推

P字頭/100級更勁 但貴d同焗 可自行判斷買邊隻

推到巴打睇到

..

垃圾

不用了感謝，留給有需要的人

隻野唔係密封。。。

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

推推推

!